有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (348）

唔小心三百四十八咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

我老細in完人又話覺得人地點點點 但而架唔夠人就是旦架啦

[/quote]笑左 俾爸爸媽媽睇cctv[/quote]

[/member][/quote][/quote]

唔會

就

有啲人可以有異性朋友～有啲人不可

即係？～

你同男友如何～？又會對其他仔仔有興趣～

個案幾有趣～佢同佢女友呢 莫非 有問題/ 佢係厹

有啲似另一個谷友的情況～

同男友直接說說感受吧～佢專一 但點解會這樣對你………

你指樓主/佢男友？～

想見佢去佢樓下佢話唔想見就唔見 嘈交就咁掉低我係街一走了之～

蕃茄

咁換畫喇 ～路係自己揀

明點睇

啱傾咪傾下 唔啱傾咪算

咁如果你主動啲講解產品特點，有自信啲畀人睇到你係sell嘢嘅，咁冇問題囉
最緊要係親切的笑容啫

永遠 幫人果個仲比人怪返轉頭
我係咪真係唔應該咁主動幫人
工我又唔係我迫佢地返
問下 一唔一齊返呀？
大家有時間又等洗錢先返
但到頭來比人串我on9 比人食水

在這一刻鐘 請狠狠擁吻我頸邊
用力親吻我 給我難磨滅的纏綿

咁入我房玩

岩岩同女朋友嘈完 感覺到就黎散 感覺自己好卑微 做男人做到冇曬自信 廿歲人 好似大把青春 成個森林可以揀 但係偏偏就係唔敢離開佢 我自問係一個盡責嘅男朋友 唔打機 唔溝女 唔食煙 我做錯 我會氹 佢做錯 我都會氹 但係就係永遠都會有位比到佢入 話我唔岩 係條街到鬧尻我 隔住電話破口大罵 連佢屋企人都睇唔過眼 拍左三年 同佢已經好似親人一樣 真係唔知可以點

尊嚴呢

無尊嚴既男人有咩吸引力?
無吸引力點拍拖

宜家似係你需要佢
多過佢需要你

巴打教下我 可以點做 我感覺自己已經唔識溝女

靈魂向你靠近 哪怕置身於黑暗
難道有誰 來擁抱我餘溫

唔洗學溝女既
因為女根本就唔洗溝

要溝 = 追求 = 佢既地位價值係俾你高
咁你一世俾佢食住好似宜家咁
慘過食屎

拎過你啲男子氣概出黎
拉返個天秤返黎啦
宜家係 佢9你1, 拍拖拍成咁
最佳係 55波
最少都 73啦

坐低傾, 要對等咁傾
否則拉倒

閱讀理解 呢兩段歌詞講緊咩

我情況同你差唔多

巴打講得岩 其實我成日都想襯佢心情好就傾 但係佢份人太自我 永遠都話 好啦我改 過一排dllm咪同之前一尻樣！ 食唔住佢

多謝你

佢有另一半啦 真心祝佢幸福
但諗起佢個心仲係戚住戚住
我冇資格再要求啲咩
再打擾佢都只係討人厭
冇朋友可以傾訴唯有喺度放下負

想飲忘情水

等被拋棄
我便是這樣

早

早sssss

早晨 牛肉球

就當愛錯了你 就當放生你
無謂你說話裏有這麼多怨氣
我就放開手 無謂再忍你
明白放過你是放過自己這個道理

呢句真係講得好好 你真係愛一個人嘅話 尊重佢決定 適時放手反而更好

東鐵暫停服務 點番工好

風風早晨

搭的士？
再唔係真心可以射波

的士都冇得搭 馬鐵啲人全部塞曬係大圍站

唔介意俾多啲錢咪call ubar

uber

射波

射啦 此時不射更待何時呀

風風你呢

公司話要準時返工
好彩住得比較近 行路都返到去

我都想有得行
出火車站條路已經塌曬樹

點解唔可以學澳門咁停工停課一日
垃圾政府

香港平時有力場 點會有咁勁嘅風
啲政府部門都唔識點應對 係時候要俾人插下

唉 真垃圾無誤

公司都一樣

鬼叫我窮呀頂硬上

而家出面根本唔適宜返工

我覺得行路番工都成問題
更何況行唔到

係

痴L線 公司已經返咗大部分人

啤啤早晨

早風

重要係樓主的心～

bear bear

可以反吸～不過高手向

世事難料～

我一朝早行去火車站 覺得自己似係死城 人又少 周圍又亂曬 去到火車站仲要話東鐵架空電纜俾野壓住 停駛 之後射個靚波

一直都係用吸

成哥收咗

早牛B

巴士好似淪陷？～

冇巴士搭

估佢唔到

bear bear點返工

農夫首「港女收港男皮」幾正下

All 早s

我朋友話今朝發現死咗隻雀

波波

我投3號仔

西鐵

誤導

西鐵冇事

早 肉球

正常～地理位置

我同佢講 你隻雀有郁過咩

好靚靚

仲有個背面都好正

什麼意思～1號港姐

bb

miss u

有種神秘嘅感覺

幾時先再見

無人會明白原因好正常，所以咪咁囉

大家返曬工？

在

遲～未返到

根本唔應該要返工，交通咁混亂

會習以為常

小爾好耐冇見！

火車啲人流 我7點已經見到月台排滿曬人

射左波

所以我一朝諗住返工 行去火車站 覺得似死城

聽到電鋸聲

街？～

做左災民，屋企無水無電

好唔開心呀

慘～

好過無命～

梗係唔係叫佢去啲咁危險嘅地方啦
同埋呢個人好似跌落樓，唔係畀樹砸親

途人一度懷疑他被倒塌的大樹壓中報警。

而家啲傳媒成日都搞錯

我今日好多野做 冇得射

爽！

點解對佢咁嚴厲? 仲開埋樣 ，佢重複又重複既說話對人有傷害?

我想你

好啫

你哋唔明，因為自言自語

食M

下午茶?

唔得 無下午茶

返工唔俾

你就好

下午的 茶～

屋企好熱

出街～

出街無野做

係屋企都照樣俾呀姐追緊我d野交左未

今日難得多日假

NO

出去視察災情

我返到屋企啦

可能怕左你🌚

係屋企全日做野 好眼訓好攰

會唔會射波

旺角東情況幾好

岩呀 正常人點會重番工🤔

Yes

不過冇燈

晚上大家好

work?

問你

how to live

已經安全到達太子站

why this channel change to English suddenly?

教我

But some member may not understand English

what is your wanted

想心碎

好簡單 鍾意一個唔care你嘅人 然後被拒絕

歌詞黎?

好似係容祖兒嘅心之科學

你地真係勁

I have dinner now. See you guys next time.

沒聽過呀

沒乜聽呀

Left /right hand ？～

Use 孤高 translate pls

Use heart breaker ～

波兒

I broke heart breaker

食飽飽

播Gin Lee

x2

我發現 我處理左ocamp依件事之後學識左有啲野自己唔中意做 都係唔好強逼自己去做
仲記唔記得我

我岩岩得閒就上黎啦！btw好想闆你地個框係點打出黎嫁

一開波直接㩒好似好啲（如果想全部字嘅話

其實我係度刷緊存在感

有一腿

可愛

我有兩腿的

做咩爆我同啤啤嘅關係出嚟

明明
在了解可愛中

我猛啲 有三條

咁手呢 有無三隻

一個偶然 被我發現了

三腳🐈

其實點先知條女有心事？

其實我唔太覺得佢有問題 只是有時隨便鬧人會覺得有啲煩

3手3腳🐝

搵個安靜大家舒服嘅地方坐低
跟住傾下近排嘅事 再慢慢講心事
利申：無女友俾我試 只係聽朋友講

自行腦補

心癢癢？～

咁我點面對小黑

左手右手同埋首

其實相處耐咗 你從佢言行會知佢有心事

點講呢 有心事果陣個氣場同平時唔同
在意佢嘅人好易留意到
。
。
。
。
又諗起女神

你哋竟然 瞞住小黑

搵日約出來食飯 搵間可以坐耐啲野 食食下咪慢慢講出你嘅心事

講野咗衰㗎 不過呢句真

咁 打完冇睇番一次嘅習慣

冇阿今日home office
但到而家都仲做緊 對眼勁攰

啱呀 所以我咪gg咗...應該

唔覺

蕃茄唔好唔開心啦

蕃茄唔好唔開心啦x2

就係因為佢唔知先同佢講～

我根本唔存在係女神心入面 一啲啲都無
半年（好似係）就好似小丑咁係佢面前轉 對佢 我只係一個可有可無嘅陌路人

點解靜咗嘅

加油
知道自己鍾意啲咩就得㗎啦

班人唔arm key?

元老級
呢個po 單位數果陣佢已經係度活躍

一陣有wifi覆你

咁去5去onight

有咩水好吹

佢地好mk定好chur定小圈子？

留名

以前仲難跟

系莊 興趣莊 定hall莊

潛水打陣機先
聽日再上水
各位晚安

我不打字的～

太快

又係你啊陳生

你又知我姓陳

咁識non fm r source 睇下黎緊有咩路數

好過嘥時間同班fm fing

聽日食乜早餐好

Hello黑仔

係咪真你有青瓜味薯片

早餐唔想食呢啲喎

珍惜佢的餘下嘅時間
但見住佢受苦 你會好受受 但又幫唔到手
要有定心理準備

依個係咪可以將個癌細胞 縮到2期？

大家好
本來預左今日要返去執手尾
但已經無緣

以前有 戒左好耐好似

因為我聰明

未知

那些年我有親戚一發現就已經第四期
食咗N年煙的

依加我正係識係匿埋係到喊

傻瓜，喊完就要企返起身去打仗
唔好輸咗個陣

上星期我發生左件事都未放棄，你都唔好放棄

理得佢
被無理解僱
我理鳩佢，問心無愧

知你聰明

唔關今日打風事
上星期發生喇
有鑊就搵我出去頂
有事鍾無艷
無事當你草

砌辭話你有問題特登炒鳩你
而且反轉件事講

如果有愛要好好和他溝通溝通～但要記得這是你自己的選擇

又有人問我可唔可以請佢食野

手作仔得唔得呀?

寫信加小小手作
重點可以係講返自己有地方做得唔夠好會改善 希望黎緊大家一齊努力

你講唔到自己感受 點解既？

～會這樣想已經好好

心意勝過一切

平時出街佢做出錢嗰個 你覺得佢會唔會介意呢啲錢銀野呀 生日陪下佢過 已經好夠啦

請佢食餐飯或者儲下錢買樣佢想要嘅野俾佢啦

佢條友有時連錢都唔俾我俾
諗緊整咩俾佢去補返份生日禮物

整個銀包俾佢？

見佢乜都有 都唔知整咩好

留係佢身邊 是女朋友最大嘅責任
合唔合格唔係用物質去量度 而係心意
佢做野有能力俾 咪佢俾住先 到時有能力厲報答佢都唔遲

今晚見到佢

精神上嘅支持 或者佢需要

你送嘅 佢就一定開心嫁啦

乜都有～有什麼？～有什麼喜好？

我的金金不見了 好想他

I mean實用嘅嘢佢都有啦 佢好鐘意飛機同周圍去 拍咗拖之後俾佢嗰種對夢想嘅追求同實踐吸引住 諗緊之後同佢一齊去旅行 俾佢做我第一次出國旅行嘅旅伴

各位大家好

好

我冇乜朋友好怕醜的

唔係新鮮事

係新鮮事

知唔知屎係咩味

等你分享下咩味

我都唔知諗住叫你試下

你唔係食開咩

你食兩舊屎ok?

留返比你

點解我地要係人地個post
講埋啲咁9唔搭8嘅野

冇心事嘅入嚟吹水
證明我地冇心事

雙方都有伴侶 但晚晚傾電話 仲約左去海洋公園 到底有冇可能

四角戀
好複雜

大家都當對方係condom
兩個都係仆街

係因為我啲心事一早講哂

hi

咁咪冇心事囉

唉
好掛住佢啊啊啊啊啊

唉 已經比人遺忘咗

點姐 唔比掛住人？

日日掛住點放低

我已經盡量唔睇合照
唔睇佢ig whatsapp
都仲掛住個衰仔有咩計姐

Ios12好能正。。

做其他野分下心
或者識過第二個
一路唔放低佢都唔會返黎你身邊

順其自然啦 唔想再諗拍拖
遇親都唔好嘅 拍鬼拍馬咩

咁你眼光問題
係咪見靚仔就鐘意

痴線我feel行先
兩任飛我嘅男友都唔算靚仔
反而有好睇過佢地嘅男仔追我 我反而唔中意
不過係我心目中 一愛就覺得咩都好美好
最sad係身邊有啲朋友話我 你真係唔睇樣揀男友

咁拍拖緊係感覺行先
佢地做左咩令你愛上佢地先

第一任個個就唔講啦 都放低左
之後個個就 因為比佢對我嘅好感動左
個陣明知我未放低都好支持我
會比鼓勵我 話知道我好努力去放低上一任
一開始佢真係好明白我嫁 好識係我角度諗
但之後就唔係喇

之後唔係唔明白你,係唔想明白姐

好撚嘔心呀屌

呢一年我做咗啲咩嚟

我係咪俾人落藥

好核突

可唔可以唔好再扮聖人

呢一刻 我覺得我好撚on9

原來愛呢一樣野真係可以改變一個人對佢嘅睇法

好核突呀

唔愛佢之後睇返
呢一年我究竟係咪一個人嚟

早sss

風 早晨

陰公星期二

大家 all 早s

未

你個名

絕

嗨

波波 早晨

仲有四日先放假呀

牛肉球 早晨

詩 做咩改咁傷感嘅名

唉

都係講事實姐

波牛早

BEAR

係～

用返舊名

以前既事無需要懷疑是真是假，就算你宜家覺得佢完全唔同咗

無心機

過去嘅 點解要用返

啱 過去冇辦法改變 只好接受 但將來 可以由自己去改變

我接受唔到一段咁嘅過去

咁等時間 幫你去忘記

眼睛不能沒眼淚～

時間都好重要 同埋揾到個體諒包容到自己過去嘅人去令自己唔好再因為呢段過去而有啲唔好嘅情緒爆發會唔會更好？

我只係覺得以前大家既事，都係真既，自己感覺到，就算宜家佢不同了...變了，我自己而言

好嘔心
呢刻佢仲扮緊聖人

我係接受唔到自己沉船

直接甩身 揾個件

甩咗
都搵到啦

一直我都唔肯行個步姐
我行咗個步
開心好多

好撚辛苦 返緊intern 日日都唔知為乜 升返上大學2年都識唔到真心朋友 好撚失敗 好想死

真心朋友多數係中學識到嘅

係 中學個班係好fd 但大左各自有圈子都少左見 重點係冇女呀

唔係重點喇 乞食科

友情係要用心維繫嘅
起碼一個月幾一兩次出街啦
女其實強求唔黎
強求嘅 都未必係適合自己
隨緣比較好

隨緣左廿年 圈子太細 就黎做大魔法師

做咩 你有興趣金管局intern?

參加一下興趣班 會幫你識到多啲人

仲有一年U grad 唔知仲有冇機會識到人

做義工應該最易識到好女仔

呢個係咪最勁吧塌樹

但而家日日返工放工 ig 見到d人開學係U玩得好開心 都唔明自己點解要gap year 返工 一唸起就好撚灰

好多地方都勁

呢棵樹好大 咁都吹到塌

好多

唔做咁留意其他人嘅生活 最緊要自己活得精彩

應該唔會有人想再打風

重點係唔知未慣返工定點 日日都好唔開心 我已經日日做運動 盡量填滿收工之後既時間

很難說～

未慣

打完風好多野要做

唉 唸起grad左 40年都係咁 就想死 好想臨出黎做野 去次exchange/ working holiday

仲想 不如行動啦

但而家已經defer左1年 唔知exchange 會唔會要再defer

working holiday

瞓到中午先醒
丰晨

早晨

咳左成個星期
見好返少少 斟左杯冰水飲...

又咳到仆街

得返200MB data捱幾日
一陣有wifi覆返你

做乜咁傻豬
快啲飲返熱嘢

I need a doctor
call me a doctor
I need a doctor, doctor
To bring me back to life

新人留名

好阿 多謝你成日一有wifi就覆我

而家即刻加返d熱水落個杯

蕃茄呀

我生日好頹

點解阿～
雖然我都係

我打咗成日麻雀
之後雞煲

Take care

但尼一年真係好難捱 下年返學校又要自己一個 唸起都想死

我是B

熱咳定寒咳？

Ios12爽爆了

唔伏？

點分架

熱咳會咳得比較密 痰黃色
寒咳 會有頭帶 啲痰白色
仲有個係支氣管炎 起碼要咳夠3星期

求電工撚
有數唔識計

定力一百分

你又扮知啦

長裙隨急風飛舞似浪漫 卻在別時人漸散～

知啲咩 講嚟聽下

做咩老作顏值嗰part

新詩?

雖然可以用返舊名 但感覺唔同咗

突然間見到啲無可能發生既事，只可以扮睇唔到

你明唔明?

其實同見鬼差唔多

有啲嘢唔知道好過知道 無知 都可能係好事

咁你誤解咗

其實d妹妹話我有超能力....好..好打

人有好多面

可以好輕易睇到

唔係因為我有超能力

只有左右上下面～西笑苦面etc

係你哋自己表情表現無意間出賣咗

.......

超能力係show blocked user………？

講起 點解要blocked 人? 唔理佢 唔回應 就可以

要 徹底 完成～

有時唔係唔理 唔回就可以唔受影響

波波係咪見到一啲自己覺得冇可能發生嘅野（相信我唔講你都會知係咩）但係佢發生咗 只可以當自己睇唔到

圖

可以單方面給我？

思念是一種很玄的東西 如影隨行

up咗啲乜先

沒有光線 便沒有思念？

睇嚟呢排壓力大咗

唔係指明你呢 係指block呢個行為 其實有時只是不想再被影響到自己情緒 可能是對ex 所以唔好誤會

做你的燈 或者成為月亮

消去視覺 其他觀感會變強 不會是絕望

即刻過千正評

月亮亦有永遠陰暗的一面
只有光線在你的前方 你便不會注意影子

回歸主的懷抱？

沒有辦法了

汪汪汪

月亮亦要依賴太陽 才有柔和的光線

受到乜影響? 點解要放佢在眼內?

辦法很多 只要你肯接受

直望太陽會受傷害 所以人們都傾向月亮

回憶 把我們困得死死的

沒人會接受我

我相信時間 會令人改變

太陽要其他人圍著自己轉 沒人會接受到
月亮忠於地球 永不分離

只要你肯踏出第一步 必定有人會接受的

時間對每個人都是公平的

你說我是太陽
我只是被討厭的一個

不需要了

我？我當然接受自己

自己一個也可以活得精彩

駁不了

當然有 每個人生存意義都不同 我還未享受夠世間美食
亦未看過世界另一面

可惜並不是

已經回到家中
香港的 已受夠
我想要的 是異地的
美食和風景

被人說似year 1 都有壓力？
不是很開心嗎？剛剛

你不是很喜歡學習嗎

一齊食燈籠

平時有勤力讀書 便不會怕考試

晚上大家不好

話唔定我唔會出現
保持神秘

太陽是任性的

入嚟吹水

有辦法～弄 盲自己

人頭你好

跟別人說好嗎

心理盲

把我的名字除去 沒期望 便沒失望
當我出現 便是驚喜 我沒出現 亦不會失望
因為我很隨心 心情好 做與大家分享
心情不好 便自摺 免為人帶來傷痛

一次 唔好咁叫我 會引起公眾恐慌

食緊呀

做咩又咁頹

你不出現佢會傷痛～

人肉球你好

何來又

食什麼？～

有緣便會相見

有熊出沒

好L攰...

你的出現已經恐慌

TW？～

咁我消失啦

邊part

熊大

香港人好快習慣

我仲係公司加班 你覺得我邊part攰

加班扮工

最近感冒，貪方便買成藥食。唔記得咗自己食開中藥同避孕藥，依家個人好抑鬱，成身冇力，作嘔作悶好辛苦決定 聽日停藥。平日已經好容易情緒低落，食完藥真係控制唔到自己，想溫書都有心冇力

明顯啦

啲同事有冇 大聲講大聲笑

休息多d

多謝 依家瞓覺

然而我到而家都未習慣同自己發癲嘅情緒生活🤦🏻‍♀️

習慣一個人

溫書？

慢慢就會～

無呀 女神今日都唔返

專心做功課吧

我信 所以要你快點去把功課做完

做功課都可以用手機

分心 但唔代表佢冇做功課呢

散哂...

點講呢 臨走果陣聽到有同事話上幾個禮拜見到女神着住黑衫同兩個金毛一齊
我問佢有無親密行為 佢話最多只係狂望女神電話
可能心已碎 聽到只係個心唔舒服 無咩其他反應...

碎了多好 可以快點離開

離開又唔捨得 留低又無可能發展
好糾結

人生就是不停的選擇

唔俾

唔俾 我唔會俾人傷害女神㗎
。
。
。
。
。
。
雖然佢根本唔需要我

離開佢 或者係保護佢 對佢最後嘅溫柔

我想考慮清楚下一步 係走定留

比自己一個時限

返左成年幾工都未申請信用卡揮手區
冇經濟就唔好申請 還死你呀

想做就做

買野咪好唔方便

用發達癃LaW

？ ？

頭先同個fd搭火車去紅磡
條友無啦啦懶醒走去車頭
我問佢做咩啦
佢話方便d轉月台 因為poly果邊部電梯短d
我即刻黑人問號 不嬲poly果邊都係車尾 同佢講返佢仲屌返我轉頭

ys 到站即刻知佢柒左
不過我無串返佢搞到而家覺得好唔抵 無啦啦比人屌

點樣先可以變得幽默風趣？

啱啱分咗組做project
同組有人勁嫌棄我

嗚啊

見到你即西面完全唔撚理你

咁風趣呢？

成日話人毒 其實點樣先算毒？

有無得暫時留名？

相由心生

[/quote][/quote]

我已經咳左1.5個星期

俾個叻自己

其實你可以唔離開咩?仲諗咩

人地都避你 公司d人又知 其實成件事已經好爛睇
不如你諗清楚你既方法邊度出錯先
好重要 因為感覺上你好似完全neglect左
盲目咁期待唔用ga

遲咗放工
希望屋企隻貓唔好餓親

平時食2餐？

點叻法先

係
我返工前餵一餐
放工返屋企再餵一餐

聽日就去做一直要做的事！

溝唔到女

咩事

咁訓陣先

早晨?

訓唔著

唔駛問號

唔緊要

詩詩

乾咳先可以飲蜜糖水 但要真蜂蜜
如果係急性支氣管炎 我試過咳足一個月 睇醫生都冇用

隨咗買機票同租酒店 都唔會唔方便
加上我可以用屋企人啲卡